生命最寶貴 冇嘢緊要得過你條命 有咩事7/1出嚟 我哋大家一齊面對！反送中一個都不能少！

真係好心痛...所以想同咁多位依家唔開心嘅朋友講
仲有全香港市民做你嘅後盾 唔開心嘅你 千祈唔好睇唔開
我哋仲要一齊走落去 一齊睇住美麗嘅香港得到民主
香港人加油！
一個都不能少！